魏釗去左邊...

近年唔見佢

魏釗，生於中國天津，已退役的香港職業足球員，司職守門員

艾馬！ 艾馬！There！Nonononono
艾馬！ 艾馬！屌你老母